[心聲] 2018年嘅香港係...

市容越嚟越差

啲人越嚟越廢

香港人個朵越嚟越臭、地位越嚟越低

條街越嚟越臭、人越嚟越多、路越嚟越爛

整個城市充斥廢人同庸材 有料嘅一早去外國發展

啲人越嚟越大陸，一邊瘋狂用/食/買/去/
玩大陸嘢，一邊自詡比大陸人高級

一日到刻爭取民主，但冇諗過香港民智低到根本無法發揮民主制度的優點

整個城市繼續毫無文化、品味庸俗

有冇人同意？

產業又單一化

只有連鎖店 冇哂鋪頭仔

以前旺角好多唔同既特色鋪頭
而家全部藥房同萬寜
啲商場又係 賣啲野根本全部一尻樣